想問吓有無人會FOLLOW另一個會員係為咗負皮佢每一個POST?

真是想知邊D人會咁變態

肥絲大隻 & 追捕兩米黑鬼

爆裂鼻毛真拳 同埋 另一個唔知咩名

如果我有得負評 我會負評晒你所有post

是靚早呢？

講起追捕兩米黑鬼
我之前係某個FB PAGE見到佢留CM
之後我笑鳩佢弱智
RUBY TUESDAY 都唔請佢
隔咗幾個月收到FB DEL我CM話我歧視

點解要咁樣做

你D Gay post

笑左
話說佢地冇左連登account
清淨左好多

原本唔是 你出完這個post就是

我唔是GAY

是

唔食早餐

全部印家軍follow 你都係為咗負皮你D post

米癲拉

咁你係抵俾人負嘅

追捕兩米黑鬼 依個名好耐冇見

我咁高汁

樓主非直

有
我係受害者之一

你撩是鬥非

我可以撩

樓主啲老相好

唔識